鄭若驊治療為名 其實軟禁為實

你條撚樣都有依一日喇 連燈同網上面都傳佢留係英國休養，唔肯返香港，又話要申請政治庇護
過兩日即刻俾人叫返北京治療，仲要開曬記者會公告天下。

你條八婆平時又唔睇多啲歷史，淨係睇住共產黨俾你嘅利益。 依家一定左右為難，前後左右都有人睇實 你都係洗定屁股 入去秦城監獄坐吓啦
俾人鬥死咗喇
抵撚死啦

Push

大家留言關心下佢啦 好慘架

去投誠失敗
俾維尼用國安返北京裝晶片
死死氣返香港執屎

佢今日講野好低b

關心驊驊 你我有責

梗係啦共產黨比張紙佢照住讀
文革之後班人冇讀書嘛

習大大睇中佢對波咪捉佢返北京玩返幾個禮拜

香港王立軍

大家一人一句 俾啲支持驊驊

伴君如胖虎

屌似乎驚佢篤灰所以俾人的去北京

兇多吉少呀 驊妹

抵撚死

好明顯啦

閘大大鍾意波大大

馬華 馬華 當時唔應該林病入局咪好囉

江青都坐過 習大主席情人緊係要坐坐啦

以佢嘅性格咁縮骨 分分鐘真係去督灰
等睇安樂工程比習囝收割

佢冇篤 黨都唔會信

誤交損友呀

急召回京

Mola mola

肯定係比人調查

對大波實比習大渣到爆。。

當年嘅中共一朵紅花 嗚

若驊辛苦你喇

訪京用「治療」避嫌咋，唔好諗咁多

中國大事館安排架 mola mola

Cls

雜種親自幫佢打針呀嘛

俾人鍊住對波

中共特工今次做得野
喺英國夾佢返去北京行刑

手足嚟 不割

皮爾修

真係好慘

死啦點解我會用sosad

講嘢好似變咗弱智咁

其實佢喺英國
唔情願嘅話中共點的佢走？
喺香港有人質？

求入一入嚟

天氣開始轉涼啦～ 冬至好快就到~ 大家諗起啲咩呢？

本身係英國既冇啦啦會去訪京
要落指令都唔洗搵佢啦

睇下佢老公之後有咩動作

pornhub見

佢仲支唔支持送中

早排去倫敦傷緊都見 中國官 應該係轉捩點

垃圾 抵到盡

嘩撚次佢死啦

民記開始緊喇

[民記文字直播] 第二十八次民間記者會 暴政矯詐冤未雪 訴求未竟誓不休

訓左冇睇 點解佢唔繼續留喺英國要返黎

沒有人能出賣雜大大的

佢嘅狀態，令我諗起之前俾北韓捉咗果個美國人

抵撚死啦閪婆

一係傾好咗會比啲中國濕鳩官佢做
一係就脅持左屋企人
唔係嘅話佢邊夠膽踏足中國
戰犯之一嚟架喎

仲唔卑佢化妝出去見傳媒

pull

對波比人玩殘了

Ching 我同你第一反應一樣

比連登仔講兩講就驚啦
中共起疑心 驊驊慘啦
我仲未玩佢對波架

呢個肥婆一直都係最細膽個件
上場都係為左拎著數
而家俾人點哂名入左六人幫
仲唔淆底即刻搵路走咩?

真係好秘密 好似冇傳過去左北京

可能捱左唔少重刑

釋放大波驊

瘋狂畀黨員揸波

要等係大陸幾耐 超過半個月就要寫違書
超過一個月都出唔到大陸即係開始軟禁

佢特登講「我地祖國嘅首都北京」
係咪暗號？佢想香港人救佢啊

你睇埋我嗰份

佢辛苦啦！對野都細左

今次隻手斷硬

好快抑鬱

推

仲有老公㗎

個閪又要大幾寸

重口味開

夫

佢今日出嚟講野講到一舊舊，九唔搭八咁，精神狀態好差，一撚定俾特工夾左番北京再教育左幾日啦

快啲死啦呢個仆街

，

成個人落曬形，仲差過仆街果陣

搵班痴線佬玩佢幾日 驊驊臨老先比人老強

彭彭唔大咩
利申:冇留意

甴：
波嬅：

睇都似 軟禁仲好似打咗懵仔針咁款

等睇辭職

送中

你睇佢同英國做訪問個樣差幾遠
係中國唔知比人玩D咩

you deserve it

吓佢之前老虎咁猛

留名律政司出嚟澄清

非常無聊

佢好後悔，一世為奴，否則被自殺。
如果各人未為奴，就要小心，是否靠站。
想清楚

仲衰過text to speech

係咪clone左個鄭若驊出黎
有d唔同左樣

目

妝都未化好就見記者 會唔會差左d

女人 高官 見記者 裝束

送去北京治療,真係笑話一則

臼主今鋪大獲了

跌一跌就骨折？
咁想問佢點睇黑警從後推人落地

有美國返黎果兩隻熊貓陪佢既

同意

已經畀支共班人揸到墮晒

不了 死全家就差唔多

希望北京可以解放大波華

仲有命算好架啦
去到邊都走唔倒

推呀！

彥霖兩母女咁就死咗！

仲有天理嘅！

別忘了彥霖之死

活係自己圈子既人真係好可悲

8號死線 9號升級
12.8 維園
12.9黎明行動開始x三罷
聖誕快樂

其實6人幫揹晒鑊

真係抵死，唔係返香港而係去北京，笑死

慘啦 對波無啦

係國家首都呀

俾林奠害死

笑L左 大波又點？咪又係要送中

甴近平應該牙籤嚟

大波燁

前

過一陣美國突然唔制裁佢就重好笑水洗都唔清

可能變左鼠疫生化武器番黎

今日個樣幾驚, 無晒信心咁.

林彪
劉少奇
江青
華國鋒
胡耀邦
趙紫陽
薄希來

[整合] – 發夢你要知道的十件事

老婆比人戴完綠帽，乜都做唔到，咪喊囉。

虐驊

手足

抵你死呀死八婆賣港賊

防投誠是必然

保護義士呀

反間計

謝振美消失果一排，唔知有無去北京

一係就係間諜戰 驚俾英國滲透
即時押番國安審
正常做法係番香港醫
所以呢單嘢肯肯定有內情

呢鋪真係屎眼都俾人屌鬆埋

求鄭若驊仆街.gif

咁多後生大波北姑駛乜玩呢個老女人對皺皮波

隔離審查

密室培育

實係拍左片同佢做測謊
死撚緊

訪問勁強調佢係送返去中國首都北京 大陸啲稿寫好少少啦唔該.
唔使驚架虐驊, 企出黎篤灰, 爆中共啲嘢啦

一個香港高官由英國返香港要中國大使館安排，唔知以為佢流落荒島。睇佢平時姿姿整整，講嘢串串共咁，今日妝都無得化，把聲都震埋咁，話無嘢真係無人信。

又唔係咩重病返咩北京醫。睇佢神不守舍咁，擺明係響倫敦大使館夾上機，響北京比人盤一輪先踢返落黎，律政司親嘗被送中的利害

應該係去英國投誠但人哋話佢冇價值唔收留，跟住俾支共夾返支那軟禁兼雙規交代

唔同感覺 香港既高官 咪又係要瀨袋底 個快感唔係靚唔靚既問題
好似係咁

多謝中央關心

明明個英文醫學名咁難讀 讀完都唔會有人理 佢硬要讀

低撚死，成家人同身家比支共夾撚住咗la ,自己好自為之

爆唔爆都死，係我就做烈士啦

claim爆medical

seed呢

鄭若嬅無慘

去北京治療呢下真係驚死人地唔知佢俾人夾住走
想申請政治庇護就麻煩第一時間向 MI6曝光共產黨衰野都仲有機會，陰的陰的黎咪就係依家下場囉

ps 強國猿真係醒目仔，做到後面見佢個還8樣都知佢仲有少少良心

劉曉波2.0

佢應該係幾經辛苦先遞到消息放風比媒體
奶共無好結果呀

估唔到double may 係呢個運動第一個送中

唔俾留英國

push

犯

的左去北京洗洗腦

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學

想賴死唔走

英國佬攞份文件出嚟，同佢講喂，你而家入咗六人幫名單先嚟投誠，遲唔遲啲呀？跟住就轉頭打俾支那大使館叫佢地接佢走

251

佢醒目嘅就係live爆大獲啦，返京城睇個款都係軟禁，唔通有屋企都唔返咩

可能俾國安一路夾lin 頭通電迫供，迫佢講有無同英國MI6通風報訊都未定

大波驊終於感受到「被送中」的滋味

佢喺英國
可以選擇變節尋求庇護
還是返北京

佢選擇左後者

不過都唔排除英國佬閪到拒絕向大波驊提供政治庇護
所以死死氣當無事返番黎
話哂英國佬最怕得罪支那

可能雜總都對佢「病情」同佢留英國目的有懷疑 捉佢番去睇下係咪扮傷

雖然佢平時講嘢都9唔搭8，不過今日真係奇撚怪怪，又照稿讀，好似冇撚咗個腦咁，應該都俾雜種洗撚曬個腦

阿習雙手wer甩佢對波

利益 家人 全部係晒到
英國佬又唔一定受你投誠😂

國家安排

似係喇 一出黎雙眼空洞咁

ON撚鳩
挽鞋都未有資格啦
準備一世大灣區啦

救救大波驊

有消息指已經爆撚晒
希望習大大輕手啲

個夾要幾大先夾得曬

[ 正視聽] 馬會裝修一事

之前明明仲串柒柒咁撚樣
依家被送中完返到香港連講兩句嘢都好似戇尻尻咁

你話冇嘢我就唔撚信喇

今晚細良先講完
佢入政府兩個原因
1.諗住幫老公生意
2.諗住777唔會衰過689
政府民望回升,唔會好難做

會唔會好似國產007果個陳寶蓮咁，裝咗對火箭波㗎？

食屎食着豆豆

之前諗住拍林鄭上市穩下錢
點知俾林鄭害要俾美國佬搞
諗住有病可退落呢唔洗上身
點知中共唔俾重夾左去北京
見記者不停刷中共鞋驚到呢
幫中共做嘢都無乜好下場啦

賣港賊 有資格求救咩

而家先開始做傀儡
睇林鄭就知
唔會俾辭職
一啖砂糖撈埋屎 吊住條命
繼續照劇本做

+1

可能認罪片都拍好晒

真

無一隻走得甩

Rip

要醫唔返香港反而去左北京
完全覺得佢留係英國有所動作先俾北京召喚

搞掂晒先好走

何堯今日仲要落井下石
睇黎驊驊離condom不遠矣

送中第一人
first blood

殘到乜咁出黎 比人毒打黎？

多得林鄭啦
當初求佢做律政司咁
又俾特權做秘撈
而家......

返工無睇到，想睇返

我都覺

律政司司長知行合一，親身示範送中

林鄭似啲bor

有啲錢，唔係咁易賺

馬華可能係攞得最少著數但損失最大嗰個

呢啲叫做有錢冇命享

咪就係
咁撚重口味玩老臭閪+皺皮波

想留係英國 點知比人拉左返大陸

見佢出黎講嘢同平時果種意氣風發嘅feel差咁遠就知已經比人打左慒仔針

老公間安樂工程係香港接好多工作架

事實是英倫醫療在各方面也算是世界一流的，有得揀應是首選治療休養的地方

無咗個冰冰
多返個大波驊

北上實比人無慘啦，去英國爆料呀啦

屌律政司你試過未啊？
人哋要嘅係征服感

俾人打咗矇仔針，要睇紙仔講嘢

係北京，肯定俾人用盡所有av調教方法去調教

波都俾人揸爆

作為送中惡法既司長，親身試下被送中係好合理亦都好合邏輯

英國都可憐
對住隻老雞咁耐
辛苦曬

明顯唔到佢揀，尋日出黎明顯照稿讀，正常人會唔會突然形容北京係國家首都

比較想知佢俾軟禁咗幾耐

出到黎仲要冇啦啦講乜撚首都北京
擺明俾人逼佢講
好似中國維權人士俾人逼拍片咁

特工直接夾佢上外交部既車就得，有領事豁免權，架車直入外交部同直飛北京，英國知都唔會理，因為佢係中共既人，又或者係唔會咁快公布，等夠鐘既時候先放核彈

想係外國休息三個月～一年
唔洗啦 送你返北京

我係英國都唔幫佢喇

未必，入左名單後先投誠係唔會比人踢走
睇下納粹副元首Rudolf Heß投誠既下場

日程表
－－－－－－和理非合法活動集合－－－－－－

星期五 12 · 6
「吸吸可危」抵禦催淚彈集會
- 19:00 愛丁堡廣場

星期六 12 · 7
聲援被無理禁錮印尼手足
- 15:00 愛丁堡廣場

星期日 12 · 8
國際人權日遊行
- 15:00 維園＞遮打道

詳情參閱：

眾籌要人！
－－－－－－現時未達標眾籌集合－－－－－－

英國戰線：推動英國版人權法、BNO平權、遊說國會
詳情：
捐款：

狙擊港鐵：搞死沙中綫司法覆核

救濟台灣手足

終極文宣：【我們香港人】倡導計劃
詳情－
捐款－

告鳩黑警：警暴受害人訟費

佢個樣似係比北京押返去，順便真打斷佢隻手，做埋手術

唔好話一般香港人啦
中共都唔信佢跌下就要休息一年
直接揾醫生睇佢

Ff post

咩戲？CLS

冇啦 近排都接唔到咩大job

慘被送中

佢講咩“北京，係中国嘅首都 ...” 嗰下我聽到心諗噏乜鳩呀。

唔止香港有公司，要收佢皮唔係咁易

你指政府？
Retail 仲有大把喎

呢度好多人都心水清

根本稍為有常識既都知有野 你隻手真係斷左 去倫敦醫 去香港醫 甚至深圳醫都唔輪到去北京醫 去北京醫

事實係擺姿態 鄭若驊好地地唔洗表忠 突然要佢表忠只代表有人有離心 最誇張可能鄭若驊真係想投誠 而最低限度就係北京唔鐘意你引人質疑忠誠
北京要向全港府高官警告大家坐同一條賊船 走？諗吓都唔得

有路走或者唔夠忠誠既人自己看在眼裏 剩低咩人夠膽serve 呢個政府 下個特首或者會表面似淋善 但整個班子會更紅

對波軟淋淋

佢香港人質咪佢最親近既人囉

送中係佢體內裝偷聽器，監控佢日常生活

好想知人地問佢去英國做乜佢點答

跛豪 （好似係）

對波俾習大揸到殘晒

對唔住，借個位宣傳一下，特首選委過半有望。

特首選委戰線 — 七個同行手足，成立工會，重光勞工界！只剩唔夠四個月時間！

推
【上個post無人理】全港最大Fact check 平台正式推出啦

雙規！